{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052637",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68330&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "노원 모모 호텔"
    },
    "text": "当ホテルは、予約の際に駐車可能な駐車場を保有しております。 駐車場は計2台収容できます。 蘆原駅は4号線に位置し、周辺には7号線の7番出口があり、徒歩3分の距離にあります。 当客室はお客様のリラックスのために最善を尽くしますが、エースプレミアムゴールド高級ベッドを使用しています。 このベッドは全製品がEO等級環境にやさしい資材で作られており、環境にも安全で快適な休息を提供します。 さらに、キングサイズより大きいラージキングサイズのベッドも備えています。 バスルームは環境にやさしい国産タイルとデリムバス製品を使用しており、壁の仕上げ材はLG知人の壁紙とベンジャミンムーアペイントを使用して環境にやさしいを維持しています。 すべてのタオルとガウンは、自主洗濯で清潔を最優先に管理し、有害な塩素系漂白剤であるラックスは使用しません。 利用案内事項では、1部屋あたり車両台まで駐車可能で、宿泊人数は最大2名まで可能で、追加人数は不可能です。 入室時間と退室時間は予約時間を基準とし、退室時間を超過する場合、追加料金が発生します。 客室移動による2名超過も不可能であり、規定を違反した場合は退室措置となり、払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで収容できますか？",
            "answer": "駐車場は2台まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルは蘆原駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの出口は何番ですか？",
            "answer": "最寄りの出口は7号線の7番出口です。"
        },
        {
            "question": "蘆原駅からホテルまで徒歩でどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "蘆原駅からホテルまで徒歩3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ベッドはどのようなものですか？",
            "answer": "ホテルの客室ではエースプレミアムゴールド高級ベッドを使用しています。"
        },
        {
            "question": "バスルームはどのようになっていますか？",
            "answer": "バスルームでは環境にやさしい国産タイルとデリムバス製品を使用しています。"
        },
        {
            "question": "タオルとガウンはどのように管理されていますか？",
            "answer": "タオルとガウンは自主洗濯で清潔を最優先に管理しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数の制限はありますか？",
            "answer": "1部屋あたり最大2名まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超過した場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "規定を違反した場合はどうなりますか？",
            "answer": "規定を違反した場合、退室措置となり、払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 355
    }
}